6250美元美股真倉討論

之前因為武肺硬食股災，而家總值5595

貼倉

比d感想

星期一我會開兩張白銀SP@13蚊

SP CCL 11蚊啦

我係圖表派黎

咩app ft?

係呀，我都係唔SP白銀啦，始終唔想開孖展

最新持倉